有無Ching做過cctvb外景組

其實佢地個生態圈係點？
啲人會唔會好閪，同埋有無機會識到行內人？
學野多唔多？

Intern ？

當係啦 你做過？